world trigger幾時有得睇？

病好未
定腰斬左 有冇消息

應該冇架啦
我都等左好耐

睇完動畫好想繼續睇😭😭

你唔講 我都忘記左套野

trigger on

就黎休足一年

打到最精采先休

岩岩睇完休斯入隊仲好期待佢屠殺其他隊點知咁就休到衣家

套野條主線十畫都未有一撇 求下作者快D好返繼續畫落去

好想睇

真係換去月刊好過
週刊咁搞法真係好快又復發
今次落重本醫完唔知幾時又

作者係唔係富慳徒弟？

慘，隻手機game都頂唔順要執

個頭開到咁大 畫2千集都得

真係有心

隻GAME 摺了？

真係好好睇

好想睇四眼仔以有限既能力, 靠戰術, 策略取勝。

可惜作者唔爭氣...........